而加連登啲會然郁啲就屌人老母

我屌你老母呀做咩屌人老母呀

屌你老母臭化系

d細蚊仔吾色野，系甘

啲傻仔見到5p字就起曬鋼

😖😖😖

比夠一打 屌你老母

你就系嗰啲傻仔

咩料啊

禾巧京京牙，吾巧屌禾老母啦

清仲吾訓牙？

睇波

輕鬆啦

想睇小豬入波

佢叫我post 合照

唔想post 可以點

叫春去第二度

同佢講
我唔撚想post牙，吹牙？

拖緊

好驚之前果個會痴撚左線咁pm佢